有無人覺得吉田之寶想挑戰老母麵曱係財經台的地位但又over左

不服來辯

利申：老母麵既fans, 雖然條仆街累我輸好多錢

吉狗係財經台過街老鼠

xx係咩都唔講。。。
咁我都可以話yy會〉100

人地有班馬仔幫佢吶喊助威架， 一開post 就入去叫coco 哥

請埋臨時演員好落本

佢係度跟風燈tesla係企圖挪用老母麵既燈力

叫佢coco哥明顯係笑9佢啦

出嚟gel 完頭之後nvda跌到仆街

麵麵要身體健康啊

樹大招風，麵麵咁出名就一定唔會有惡意嘅hater
希望佢睇得通啦，唔好太介意影響到自己心情

我愛麵麵